有冇人愈大愈內向？

我愈大愈外向。
不過放假都係鍾意一個人，好舒服。
因為無人會有耐性明我諗乜，我有時會自得其樂

忙到傻撚咗，永遠同人淨係傾公事

I know your feel...

以前會想周圍識人 但慢慢覺得識人太煩
寧願一個人仲自由 放假係屋企hea 睇下書 忽然出街睇戲仲好

巴打好似我，我都係咁生活

我愈嚟愈外向
心態問題 自己想social啲 識多啲fd 就要扮出嚟
但唔知點解成日都一個人行街食飯
中三開始慣左自己一個人行街食飯
但又唔係成日忍受到孤獨
間唔中先覺得一個人嗰陣好舒服
總係搵唔到好夾嘅fd
有fd嘅時候 想出街 佢地就唔得閒
心諗 好似冇人會care我 唔會重視我
關係唔夠深入

我頂唔順屋企人搬出去 一個人住返到屋企反而更加感受到家既感覺

細個會中意識人 同fd一齊
到大個啲就唔想識人 覺得橫掂都唔會keep到
自己一個仲舒服

樓主生日快樂

由細到大都係內向，坦白講，人地真係wfc你咩情況，同你底子裡都唔care其他人一樣

有同興趣嘅 吹下水 冇咩所謂，反而大家都知大家都只係過客，仲自然啲，就如你所講同陌生人會好傾啲一樣

為做fd而夾硬傾嘅，算罷啦

無所謂 只要你都wfc佢地就可以
當你完全唔介意所有人點睇/點諗你
唔去所謂咩朋友/家庭聚會
脫離哂呢啲野 你會更開心

真係咩人諗咩嘢
你打從心唔care人地先會以為人地真係唔care你。幾廿歲人寒暄兩句同真正關心我諗正常人都分到掛

如果你成30歲人都一個交心朋友都冇嘅話就

唔知點定義交心

熟嘅 咩都傾嘅 都有
不過總係覺得交唔到心（同樣地 廿幾歲都冇女朋友）

同埋我一開始都認內向，只係回應樓主啫
同埋外向內向只係界別唔同種類嘅人，本身並冇問題嘅

我大大個先知細個太理會其他人感受，其實自己根本唔想理人，自己一個就好開心，朋友一兩個真心已經夠，好多都係過客

其實可能唔係你變左，係細個環境令你一定要外向，依家做返自己

我係
人越大越覺得人好虛偽 好利慾熏心
剩係返工已經好吃力
唔想用咁多工餘可以休息既時間精神同佢地周旋